聽日有人號召 2點去將軍澳 狙擊TVB??

好似冇見人講過？
同埋聽日3點有愛丁堡集會？

唔見人